1725 #立法會秘書處 剛剛向議員發出訊息：「請議員注意，現在可用立法會停車場入口進出添美道」

1725 #立法會秘書處 剛剛向議員發出訊息：「請議員注意，現在可用立法會停車場入口進出添美道」

推

下！

Source